下一隻爆升股:6060眾安

跌左咁多
最近留意到開始唔少人儲緊貨,等爆上
虛擬銀行開埋後,價位實有得升

準備爆升

發神經